\documentclass{monografiaime}
%\documentclass[quali]{monografiaime}

\nome{Vinícius Kiwi Daros}
\titulo{Piloto Baseado em Aprendizagem por Reforço para o Simulador de Corridas
        TORCS}
\mestrado{Ciência da Computação}
%\doutorado{Matemática}
\orientador{Prof. Dr. Flávio Soares Corrêa da Silva}{IME-USP}
%\mostrarinstitutoorientadorcapa
%\coorientador{Prof. Dr. Nome do Professor}{IME-USP}
%\mostrarinstitutocoorientadorcapa
\apoiofinanceiro{a CAPES}
%\apoiofinanceiro{o CNPq}
%\apoiofinanceiro{a FAPESP}
\datadeposito{agosto de 2015} % data do deposito

% Cria o comando \argmax{}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}
\DeclareMathOperator*{\mmax}{max}

% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Workaround para o pacote appendix funcionar corretamente com hyperref.
\makeatletter
\appto{\appendices}{\def\Hy@chapapp{Appendix}}
\makeatother
% ---------------------------------------------------------------------------- %

% Caso sua defesa já tenha ocorrido e esta é a versão corrigida do seu trabalho,
% insira a data de defesa e o nome dos professores que participaram da banca nas
% linhas abaixo e as descomente.
\dadosdefesa{06/08/2015}%
            {\orientadorcominstituto}%
            {Prof. Dr. Luiz Chaimowicz - UFMG}%
            {Prof. Dr. Wamberto Weber Miranda P. de Vasconcelos - University of
            Aberdeen}


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
% PARTE PADRÃO
%
% Não precisa mexer daqui para baixo
% ---------------------------------------------------------------------------- %
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\begin{document}
\formatacaopaginaspreliminares


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% CAPA
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\capas

\pagenumbering{roman}        % Começamos a numeração romana.
\input chapters/resumoagradecimento


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Sumário
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\tableofcontents             % Imprime o sumário.


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Corpo do Trabalho
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\formatacaocorpotrabalho
%\formatacaocorpotrabalho[\onehalfspacing]

\input capitulos             % Insere conteúdo do arquivo: 'capitulos.tex'


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Bibliografia
% ---------------------------------------------------------------------------- %
%\singlespacing   % Espaçamento simples.
\bibliographystyle{alpha-ime}% Citação bibliográfica alpha.
\bibliography{bibliografia}  % Insere conteúdo do arquivo: 'bibliografia.bib'


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Apêndices.
% ---------------------------------------------------------------------------- %
%\onehalfspacing
\formatacaoapendices
%\appendix



\begin{appendices}
    \addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{1}}
    \makeatletter
    \addtocontents{toc}{%
        \begingroup
        \let\protect\l@chapter\protect\l@section
        \let\protect\l@section\protect\l@subsection
    }
    \makeatother
    \input apendices             % Insere conteúdo do arquivo: 'apendices.tex'
\end{appendices}


% ---------------------------------------------------------------------------- %
% Índice remissivo
% ---------------------------------------------------------------------------- %
\printindex                  % Imprime o índice remissivo no documento.

\end{document}
